今晚北角一班人大叫"警察加油"

去過咁多區示威. 真係只有北角會咁, 會支持警察.

假如有人攪不合作運動, 希望佢地可以去北角站, 不合作一下呢